點算 做ptgf之後好多人私下approach

出完之後大部分客都拎wts keep住搵我。
話當識個朋友 又好曖昩咁 夠竟係想識朋友定想免費有得出街
利申:真係中上樣 個個都讚

幾錢

聞唔聞到臭阿？

300hr

Wanna try?

做愛呢

Me ok

就係無sex plan之後都有人搵

有冇樣睇下
如果靚 $30k 1q

只想免費有女陪，客只就係客，唔好諗咁多

我都覺 thanks

點解唔理我？好想同你做愛

圖都冇張

我出5k啊，你冇錢就收皮啦

交換？

每樣野都有代價嘅
btw, 男人出黎玩, 留精不留情

漏咗個0
自膠

圖都冇張 冇波唔好講咁多

死撚開啦
無人想知阿

有冇其他, 咀/摸之類?